#
 
ยืนยัน
ตัว
สำหรับ
ใช้บน
เว็บ
งาน
ปี
Apple
 
Apple
 
Pay
 
WWDC
 
#
ก่อนหน้านี้
ข่าวลือ
ตัว
สำหรับ
ใช้
งาน
บน
เว็บ
ภายใน
ปี
ล่าสุด
รายงาน
ข่าว
สำหรับ
เว็บ
ตัว
งาน
จันทร์
สำหรับ
ใช้
งาน
บน
เว็บ
อ้างอิง
ข่าว
เก่า
ลักษณะ
คล้าย
ปุ่ม
บน
เว็บ
ขั้นตอน
จ่าย
เงิน
เพื่อให้
ลูกค้า
เลือก
ใช้
งาน
ลูกค้า
ใส่
เลข
บัตร
เครดิต
หน้า
เว็บ
ตรง
รายงาน
บอก
ตั้งใจ
ทำ
คู่แข่ง
ตรง
นอกจากนี้
ข้อมูล
แน่นอน
ตั้งใจ
ทำ
สามารถ
ใช้
งาน
อุปกรณ์
อื่น
นอกเหนือ
ใช้
งาน
ปัจจุบัน
ยึด
ข่าว
เก่า
ฟีเจอร์
ใช้ได้
สำหรับ
อุปกรณ์
เครื่อง
ใส่
มาบ
น
ที่มา
Apple
 
Apple
 
Pay
 
DigitalTrends
 
Apple
 
Pay
 
WWDC
 
Apple
 
Pay
 
PayPal
 
Pay
 
with
 
PayPal
 
Apple
 
Apple
 
Pay
 
PayPal
 
Apple
 
Apple
 
Pay
 
iOS
 
Touch
 
ID
 
Mac
 
DigitalTrends
 

